愛吃炸雞懶得動 17歲高中生嘗禁果整個軟趴趴

1名高中生愛吃炸雞等速食又不愛運動，初戀想嘗禁果，竟發現自己「軟趴趴」，就醫才知膽固醇數值爆表，導致不到20歲就不舉。
今日出版的《自由時報》報導，1名17歲高中生嗜吃炸雞又不愛運動，身材爆肥，第一次交女友想要性行為，未料關鍵時刻卻「不舉」。就醫才知道膽固醇數值高達300mg/dL（正常為200mg/dL) ，因壞膽固醇過高沉積血管壁，造成陰莖海綿體充血不足，因此勃起有障礙。

義大大昌醫院泌尿科醫師王起杰，協助他調整飲食、要求運動減重，再給降膽固醇藥物，也用低劑量威而鋼、犀利士等血管擴張劑，把血管撐開，性功能應可回復正常。（即時新聞中心／綜合報導）

Link

不舉就不舉啦

死肥仔都有女

冇打過丁咩 唔知自己不舉?

自己隻手爽過條女

咁既身形睇怕都係食返肥婆

條友要重到幾多kg先會咁大獲

壓到條撚升唔起

Catgirl都有仔